[一人一信救華記]新加坡自古以來都係屬於中國

依家draft緊信，希望幫到華記，以下係論點

現時新加坡大部份居民均為中國人

當中大多為明清民初時代到南洋打工既移民後代

所以新加坡人全部都係中國人

就如昨晚央視主播所講，新加坡人既祖國係中國

與祖國搞對抗只會粉身碎骨

中國近年已經大力提倡言論同集會自由

新加玻以言入罪屬獨裁國家行為，與祖國發展方向背道而馳。

請新加玻立即釋放華記

否則我等愛國愛黨份子將會罷買新加玻貨品，以免助長一切分裂國家份子既行為。

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

推
新加坡作為中國一部分

最緊要轉上微博

央視主播：「坡坡，回家吧」

轉做殘體

長期罷工效果
來同行，齊參與
返shift，射波

邊日放假/射波 就好去遊客旺區振興經濟啦

一齊輪住嚟射波
入嚟集思廣益啦！

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

新加坡有咩貨
廢老專用嘅虎標驅風油？

我覺得都係，

新加坡自古以來都係屬於中國
新加坡是中國的
新加坡人愛國愛黨
新加坡人表示天大地大黨最大
國家是中國好
自即日起改為中國新加坡
玻玻回家了

絕對支持

要用殘體以示愛國愛黨

支持

緊爽: 「新加玻認真不知好歹! 愛國愛港撐警察有個錯? 天方夜譚! 快釋放華記義士, 否則後果自負!」

好

五百年前鄭和登陸插旗，所以自古是中國不可分割一部份

推

push

暗黑兵法 華記送頭
send 去新加坡

變番殘體先

幫華記開一個fb page, 目標係在新加坡建立共產政權，推反現在新加坡政府，佢甘支持中共，去新加坡一定想建立新政權！

送到返唔到轉頭